加拿大學簽

有無人同我一樣加拿大學簽係3月18號後批，宜家卡住係香港走唔到😞

等開關等到2046

same，預咗11,12月先去
巴打去邊？

Winnipeg ，本來plan8月頭飛，隔離14日後去學校補文件正本9月開學，點知宜家半天吊

你係去讀bachelor 定係去倒讀讀diploma 嗰啲？ 如果你有學校letter 講明要in-person咁先入到
btw 如果你11,12月先去適應天氣，好撚凍喎

我讀整車一年課程，所以有practical，一定要上face to face，但係宜家有信都要3月18前批嘅學簽先入到呀，我5月先批

我知呀Ching....所以咪話卡住走唔到囉

天氣我ok，因為我以前係美國講書又係啲雲下二三十度嘅small town，再惡劣我都試過

我都係美國讀過，但係我嗰邊冇你咁凍，加上一般都有暖氣，係係室外先慘啲

其實凍極都係行去攞車同拍底架車行入室內嗰兩下，幾凍都差唔過國安法

+1, 報左york region高中grade11，依家都唔知點樣🤦🏻‍♂️，聽聞加拿大有機會放寬國際學生入境restriction，但係幾時放寬真係無人知，睇黎好大機會都係無可能9月1日去到果度開學

btw 有個petition係要求放寬加拿大travel restriction，雖然唔知有無用，但係支持下都好

加油啊 我當時都係grade 11 去
會打開你嘅新世界

我都係5月先批個學簽，2021年1月開學，希望11/12月會開放俾international student入啦

我宜家可能defer到下年9月，中間宜年用BNO去英國